1.addproduct.php - 新增產品
2.addToCart.php - 新增到購物車
3.adduser.php - 新增成員的介面
4.adduserloginControl.php - 新增成員的SQL指令
5.adminadd.php - 新增產品介面
5.alreadydeliverlist.php - 已經寄送的客戶清單
6.confirmOrder.php - 準備寄送資訊與確認訂單
7.custormerlist.php - 還未寄出的客戶訂單
8.dbconfig.php - 連上資料庫
9.deleteproduct.php - 刪除產品指令
10.logincontrol.php - 登入會員指令
11.loginUI.php - 登入介面
12.logout.php - 登出指令
13.main.php - 主畫面  

